［壹週刊］吸平保騰訊法律生意 揭拜登副手賀錦麗夫婦 中港利益網

留名

有無文字版？片又長又多廢話唔想哂時間睇

推

無人理

wow

佢老公做大陸生意係人都知

美國人好似唔知喎

香港左膠唔知

上至下都賣國

個口大到

左膠唔好再自欺欺人

拜登,賀錦麗對中共
唔會更強硬,更會嚴重倒退

想唔知咪唔知囉，美國人有唔知的自由